=======================================
10th QGIS Developer Meeting in Brighton
=======================================

12 - 16 September 2013

   

.. figure:: https://lh6.googleusercontent.com/-h1AmkqewtPM/UjXHfZ0YmoI/AAAAAAAAAiI/QvK2RhxvQaQ/w898-h601-no/DSC09964.JPG
   :alt: Group picture

The participants have been working on a wide variety of topics:

- Richard Duivenvoorde: Website
- JÃ¼rgen Fischer: Packaging 2.0.1
- Marco Bernasocchi: Android 2.0.1 + Python on Android
- Mathias Walker: Datasource Importer Plugin
- Ko Nagase: Documentation Japanese translation
- Matthias Kuhn: Socializing
- Denis Rouzaud: Edit type for geometric relation, layer/field combo manager
- Werner Macho: Plugin, socializing, Website
- Andreas Neumann: QGIS Web Client
- Raymond Nijssen: Website
- Hugo Mercier: 3D, socializing
- Vincent Mora: 3D, socializing
- Marco Hugentobler: DXF export, server, pull request
- Jeff Johnson: Website, Django site/plugins
- Alessandro Pasotti: Plugin repository
- Kamran Heidari: Hackfest support
- Borys Jurgiel: Plugin manager
- Luiz Motta: Plugins
- Drazen Odobrasic: localization
- Carlos Lopej: Spanish translation, 2.0 performance tests
- Victor Olaya: Refactoring Processing
- Lars Lingner: QGIS webgis client
- Tim Sutton: QTiles hacking, documentation, project steering, mingling
- Anita Graser: new splash, project steering, tweeting, workshop preparation, mingling
- Astrid Emde: Documentation
- Larissa Junek: Documentation
- Otto Dassau: Documentation, Project steering
- Luca Casagrande: 3DJS integration
- Paolo Cavallini: Documentation of Processing, workshop preparation, messing around
- Luigi Pirelli: WMS tile retry, WMS GetLegendGraphic integration, OSGeo4W packaging
- Matteo Gismondo: Molusce presentation, translation (JP, IT, FR), website translation
- Yves Jacolin: Documentation, QGIS server testing
- Stephane Brunner: QGIS server improvmentfor our web geoportail
- Taro Matsuzawa: PyQGIS developer cookbook translation JP
- Hal Seki: Website translation JP, patched webiste javascript
- Yoichi Kayama: New website translation JP, document translation JP
- Diethard Jansen: QGIS-Mobility presentation, documentation
